請廣傳 - 取消了煙花，我囡囡傷心失望地離開了😔

======
我有個女，6歲，上天沒有眷顧佢，要佢受考驗，自小體弱多病，出入醫院多過返學，佢喜歡小狗，但由於佢有氣管敏感，不能養小狗。佢又喜歡看煙花，每年我都會帶佢去現場睇，早前新聞話因為狗年所以煙花會有狗狗圖案，我講俾囡囡聽，囡囡開心得E嘩鬼叫，佢好期待

再講返早D，2017年6月，我囡囡突然在學校暈倒，送院check到原來有腦退化症，而且都病發得幾急。醫生話可能得半年命，到今年，2018年年頭，入院檢查更頻繁，平均一星期一次... 醫生說她可能過不到農曆新年，我很傷心，但我沒有跟我囡囡說，我希望佢開心地過最後的每一天...

農曆新年越來越近，我囡囡的期待越見熱切，我當然也是很期待，也特別破例帶她去元朗狗場看狗，佢有敏感，所以看狗前都會為她戴上口罩，帶定酒精洗手液，佢好開心，我都好開心

直至上星期六，我同囡囡去完狗場，回家看新聞見到發生大事，其實我都不以為意，之後星期一聽到話取消煙花!? 我心諗有無搞錯呀？我唔敢同我囡囡講，我好怕佢失望，上面都有講佢體弱多病，好多事都唔做得，所以睇煙花成為佢一年一度的盛事，加上狗圖案煙花，我不敢相像如果我同囡囡講取消，佢會有什麼反應...

就在我焦急之時，諗緊初二果日點應對，我囡囡忽然在上星期四晚又暈倒，送入醫院，我想到，既然又要入醫院，就有借口不去現場看煙花了，囡囡表現很失望，我話，唔緊要啦，我開apps陪你在醫院睇直播啦。

可能係上天俾個機會我，帶我囡囡入院，不用面對沒有煙花的初二，我急忙上網搵返十二年前的狗年煙花匯演，但當年無狗狗圖案，但都有用，因為主持都有講狗年，好啦，就用呢條片

年初二晚八點，我同我囡囡透過手機螢幕，觀看十二年前的煙花，幸好無乜破綻出現，只係無狗狗煙花，我囡囡問，狗狗呢？我話，有呀，不過唔係好似囉，我聽日剪返果part俾你睇啦，囡囡好失望咁訓了。

尋晚深夜，我在家訓訓下 (其實我見唔使返工，本來想留在醫院陪佢，但醫院唔俾)，醫院突然打來，我都心知不妙，趕至醫院，我囡囡走了，佢走的時候，面部表情明顯係好唔開心，我都好唔開心，我好恨自己，點解我俾唔到佢開心咁離開？

我明白就算有煙花睇，我囡囡都要死，但係起碼我可以帶佢出去現場睇 (上面我話佢要留院只係因為無煙花才夾硬要佢留院)，佢都死得開心D...

林病作嘅業，由佢個仔受！

其實係佔中既錯

SHARED

6歲就有腦退化症

6歲腦退化(絕症)

腦進化到要退化既地步

西醫退化=Deteriorate，幾多歲都得。

屌尻林病老味

林病該死

所以為左佢囡囡要係人地頭7放煙花？

以前初二冇人係頭七

日日死既日都唔止19個

睇完都唔知俾咩反應好

拎嚴重意外同自然死亡比？

行文幾流暢
睇得舒服
支持巴打繼續寫作

你身邊有人出意外你就會明，無預計過，就咁無啦啦去左

初一才是頭七

一日死四百

吹水台